［突發］九龍塘站後生仔：血染車卡

港鐵老母比狗屌 黑警屌港鐵老母

屌你班後生仔！

我真係好服你地

咁遠影影到好似細路仔咁

初中生？

勇氣

感動

欣賞

佩服！

唔好意思借個位一推：
【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

睇左九塘塘站生仔,血染車卡....

笑左

嚇死我，我睇左做後生仔血染車卡
以為又有人打人

真係好似好細個

希望現場有巴絲一齊保護佢哋。

推

睇左九龍塘站後面生仔，血染車卡。。

好夠pop

聽日元朗見

有冇笑埋右

血染車卡
警黑一家